[慎入]呢隻咩蟲來

三更半夜飛入屋"發發發"
飛到電線啲油漆到痴住左
黎手扔入馬桶但沖唔走

咁細隻都要慎入

上床訓佢仲喺廁所"發發發"

普通野嚟 類似蚊嗰啲 一夏天或者落雨就會有

我屋企最近都有，屌

普通野咋喎

費事嚇親兒登仔

祖先返黎探你

起身去廁所隻野 bug 見了

呢隻又咩來

來來來
嚟呀
你打開拼音?

咩嚕咩嚕咩

呢隻我都成日見

我都想知咩嚟 屋企有見過